若果魯迅出世係2019既香港 諷刺香港人既散文主題係咪返工？

世界上最鐘意最鐘意最鐘意最鐘意最撚鐘意既奴種

樹人

Twitter 戰線 ：向外國報告校園情況！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我家門前有兩隻豬, 一隻是港豬, 另一隻也是港豬.

呢個真 香港人覺得文學冇價值